由唔知幾時開始，咩都唔想理

連自己生日都無視
電視唔睇
報紙齋睇娛樂版
上連登知個世界大約發生緊咩事就算
橫掂十居其九都係呃人
知時間返唔到轉頭
好多野唔再相信
但亦唔主動踢爆
總之不置可否
不聞不問
當自己冇接觸過依條資訊就算
唔理唔知唔想煩
就咁生存落去就算
因為連就咁生存就已經唔易

希望瞓醒覺個世界就消失

same here
有時希望自己訓覺突然間無痛苦咁走咗就算

對呢個世界已經無任何牽掛，留戀

中共，香港變成點已經無晒感覺

希望一睡不起

無希望， 我屋企人有老人家97歲要照顧
好在佢人中行得食得，但就成日痾尿係條褲，要間中幫佢沖涼換褲。
上年老豆check到有血癌(65歲) ， 而家治療中。
阿媽就要整佢地日常3餐
人生好倦。
對唔住屋企人，我無用，比唔到d咩生活你地

加油
你會咁講證明你好錫家人 唔需要內疚
佢地有你呢個屋企人已經好難得

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"